健康劈佛/逼佛.......減肥餐

大家覺得劈佛定逼佛會好啲？？？
逼佛
劈佛

今日趕返工 冇心情整

老蛋奄列
___________
材料：
雞蛋2隻
四色椒100g
蘑菇60g
茄子130g
檸檬連皮30g
蒜頭3粒
（啲材料配搭其實已經幾恐怖整完出嚟真係狗也不屌）

求茄子健康好味食譜
______________
+番薯苗150g

普普通通生熟蒜蒸茄子都好好味，不過要淋滾花生油先香

我知 茄子真係要有讚油或者爆炸先會做得好食

茄子呢啲唔好勉強

鬼佬會切半，插d Thyme Rosemary落去焗軟
然後刮晒d白色蓉出黎食
但太嘔心我接受唔倒

聽落還好 好似燒茄子咁

前日行過街市見到啲茄子幾新鮮買咗兩斤返屋企

比你參考下

唔該晒小廚
等我試吓自己整先

我啱啱先睇到自己打錯字
爆炒先岩

好期待你每日既劈佛 跟返你叫啦 幾有特色

巴打夜晚嗰餐食乜

無論餐食丶零食丶手信產品都生意差

請支持良心黃色小店

巴打有冇傳送門？
幫你pin

Than thankiu

好呀

啜卜樓主

打破0回覆

用開劈佛就唔好轉啦
Between負評係比幅圖
狗食師

茄子蒸已經好好食
蘑菇+蛋+奶炒成scrabble egg好睇又好食

其實你平時post呢堆減肥餐係午餐定晚餐?